遇到自大狂你會點？

之前遇過2個
吹水吹到自己幾勁幾勁咁
有人勁過佢 都會覺得佢地自己先係最勁
踩佢講事實佢地就會嬲

對自戀型人格障礙的診斷，目前尚無完全一致的標準。一般認為其特征主要如下：

1．對批評的反應是憤怒、羞愧或感到恥辱(儘管不一定當即表露出來)。

2．喜歡指使他人，要他人為自己服務。

3．過分自高自大，對自己的才能誇大其辭，希望受人特別關註。

4．堅信他關註的問題是世上獨有的，不能被某些特殊的人物瞭解。

5．對無限的成功、權力、榮譽、美麗或理想愛情有非份的幻想。

6．認為自己應享有他人沒有的特權。

7．渴望持久的關註與贊美。

8．缺乏同情心。

9．有很強的嫉妒心。

10．親密關係困難，（婚姻關係，親子關係等）。

只要出現其中的五項，即可診斷為自戀型人格。

話緊你牙柒頭

有1個自大狂俾負皮

野心仲要好大

梗係不斷刷佢鞋 鞋到佢得罪周邊所有人